［契媽］ ArkR 火箭升空討論區

最被忽視既一隻

昨日火箭已開，望ATH

推

好撚風趣

契媽失勢 有d 想賣

轉陣啦

舊經反彈 要入arkr了

in 契媽i 7

又撚

等臭雞價買貨